台灣最新豪宅名稱

司機 三上悠雅呀唔該

三上悠雅後門係邊呀 唔該

台灣人屌你老母都識啦 用下腦啦懵撚！

你駁乜撚野嘴啊柒頭
你同條肥屍一齊單機啦

屌你老母

三上悠雅一聽就feel到個種典雅之餘又帶點輕鬆，正經得黎又帶點放蕩，好過香港個d海之戀愛炫美，低俗到不得了

lol

宇都宮紫苑

司機, 前面一直進去三上悠雅, 對對, 中間一直到底

地盤佬A：喂，上月都不見人，去那個地盤幹了？
地盤佬B：我上個月天天在幹三上悠雅，一千元一天

國語唔通順, 重作

我頭5 個都見唔到

後花園用黎種鬼頭桃菜